阻住廢老衝上車好撚正丫

咁啱等西鐵排隊比我排第一個 車一到就開門嗰陣我 企前去門側邊 頂住後面又可以讓人出先 我係都等啲人出哂車先肯郁丫你吹呀死廢老 無得搶先9衝上車霸靚位好可惜丫呢？

點止啲廢老，個撚個都係排隊黎打尖既，我排第一個，最尾果啲衝上黎，咁排黎做乜春，最撚中意就係頂撚住呢啲人，自己上唔撚到都唔比你上

絕對正評！
我都會咁做！
調返轉諗，如果我係落車個果，
次次都有呢啲仆街沖入來霸位！
屌佢老母

有時無得排第一個 見落車啲人要比廢老廢中阻9住都覺得慘

唔小心禁錯腐皮

非常好!!

無所謂啦